一句，大家開自警團民兵，咪撚再同黑警講經

人又死又拉，今日仲可以咁，今時今日「香港警察」仲可唔可以叫做紀律部隊？分明只係城管之流嘅維穩工具。

有事唔好揾警察？好，開自警團囉！下次再有咩由武對武，唔需要再浪費口水對喊而係武力解決。

推